套天使的3P仲痴線過四天王級！

首先我唔理點解會有間BAND房係孤兒院啦,我唔知阿1！我解釋唔到阿！！！

作者思路如下:

LOLI=萌
夾BANB=青春熱血
宅男男主=勵志
最後炒埋一碟 > >

我個人意見係班LOLI幫人玩樂器好過自己玩樂器

隻金毛幾萌

返屋企睇睇先

你幾時幫我玩樂器

睇左最尾果幾分鐘 關左

金城空?

你最後個句幾痴線
好污

YS

人之常情

潤

3p

唔係幾LIKE把聲

我和天使的3p日子

哦....你仆街拉....

Rip

殺人鬼

喺間band 房做乜都冇人知

我又爽 佢又爽 有咩所謂

我都想比人玩下樂器

我口琴8級

吹我!

讀左咁耐有變態漫畫鏈接未

需要暫停色情業務一個星期

咁新未有啦